SSP黃金商場有黃金

「爆屎渠」我諗SSP黃金商場呢幾間野以後都唔使幫襯

黃金啲黃金係你瀨？

蓋狗俾yoyo灌完腸

樓主癲到

d屎係yoyo定蓋清？

可分身25自己

樓主

成日推自己出嚟畀人笑係咩心態

蓋清是一個集團
集團成員A笑鳩成員B
成員B漏屎水

黃金廣場漏屎水

在時代門口再瀨

深水埗 屎水 ....諗起樓主

如真 如假

樓主m底